淘仔耳機集中討論(42) - 天佑香港

新嚟嘅巴打可以先睇睇FAQ、常用簡稱，咁就可以快啲知道我地傾緊乜:
(例：日馬= 日本Amazon，唔係沙田賽馬早場…)

近期熱門推介列表 / 其他淘寶店鋪 (Member Only):

高登/連登巴打耳機包膠集:

就黎1001/差唔多1個月沉底搵人搵過個新POST

***重要聲明***

1. 淘仔野有時可能會非常超值。但產品價格可升可跌，甚至變成毫無2手價。
2. 買淘仔野未必一定能夠穩賺性價比，人地買到果把聲未必等於你聽到果把，耳機做功同聽感冇一定既保證，因為大多數冇QC就出貨，
3. 購買淘仔耳機可能會招致損失—>寄返大陸走黎走去都係時間同錢。
___________________________________________________________________

舊帖內有以下既耳機討論

悅耳 :1圈4鐵,6單
美樂城seek keep: diy se535 vs2
聲菲爾音頻商城 : diy K3003
值得逛逛 : diy 535四單終極調音版動鐵版
線材 小凡/發燒銀線坊

舊Post合集

開Post格式

使用器材列表

lm

終於del咗kz

用緊cca 唔敢出聲了

新手留名

下個po可以考慮擺sif上兵器榜
等大家多個選擇

我都係用d國產垃圾

我覺得唔差 個個價位算係咁
仲有no3ti

巴打, 我有追post, 你唔好呃我

好感動，冰島打一直冇上水，一上水就幫手開新post

留名

佢真係用國產，不過唔係垃圾

我知道呢度係國產主場先發言, 隔離post啲人太有米同自信

求其巴都好有米

你講1k下 我都係推薦你買無名巴講個隻

無人信

仲有廢青巴都係

你仲有

得你一個信

我嘅意思係,隔離post比我感覺覺得只有兩個品牌識做dap, 同價位唔考慮國產耳機唉, 講多錯多

依到淨係講JQ

佢果幾盒線

係很我一個理解到

無所謂啦 呢邊已經變耳機同好 乜都會傾

我拎咗一盒啫

夠啦

即係屋企仲有

佢地應該都唔會過黎睇

Mon 咗成個幾星期live同連登，都冇乜心機追其他野

#metoo
用緊zsn唔取上水了

巴打, 咪玩小弟

無喇 無$喇

有

我觀察左呢度有一段時間, 起碼見唔到啲講野過激嘅係度發言

有料了

冇玩你

做左cd rom好耐, 知道邊啲台邊啲集中討論區睇完就算唔好發言

應該唔係攞黎聽音樂用

呢度都唔好發言啊 唔係就會越買越貴㗎喇

無錢 得個知字

唔準你亂講
你都無繼續買落去

same

已經踏出第一步去買線

是日最大笑話

傳說中嘅14t加gold touch, 永遠得個望字

下一步係dap？

無曬$又唔得嘅

無14t表示 認錯人？

生命擔保 唔知道你講乜 我係以前啲post成日見你提咁解

遊戲巴

永遠唔關我事

係 部dp100個2.5半收皮

今個禮拜冇曬錢

係都幾慘 啱啱先完星期2

即係今日冇哂錢

買奢侈品既錢無曬

冇錢了，成到身家畀哂cm黑線

條線邊貴得過隻8+1

聽歌要日日聽所以係日常開支，即係有錢買

係，所以冇錢了

你買我買囉

lm之後出埋n6ii之後繼續嗌無錢

不了，囊中羞澀

我諗我暫時買電話嘅衝動會大過買dap, 不過both冇錢

大家都係無錢啫 何必盡趕殺絕呢

你啱
夠鐘煲線

聲菲爾出左靜電 3千幾蚊

上星期真係冇咩心機

呢個星期都無

共勉之

Fiio X7 mark ii 點睇？
宜家京東做特價4200左右

m11/r6?

呢幾日睇記者會睇到悶

R6 pro都有諗
但chips好似x7勁d
M11比較唔到 又去唔到旗艦

有x2
唐宋未來做緊隻七芒星好似幾fit
有無人盲狙咗？

代友放，全新

蘋果轉插有無邊隻推薦下?

全新

x7ii應該未至於衰到用都未用就要放掛

headfi有dx220個amp9睇了
好似好玩過n6ii

求耳機線推薦
Budget around 500hkd

am9咩配置?

睇落年尾有好多dap出
係咪到時先執平貨好

應該要升級去8+1先

升級就唔好8+1，買華匠啦

有無巴打用緊dunu falcon-c
岩岩去試覺得ok
可能係我唔識聽

ok就去馬

係咪即係準

呀呀呀終於搵到耳機po

感覺Falcon冷聲底、冇乜性格，穩陣但特色差少少

好耳機黎但我唔會揀佢

你班痴線佬
窮呀 dlgh

入jq記得另外入條靚線

對佢哋班人嚟講，條線仲貴過華匠

其實隔離都有耳機po，呢面集中討論淘仔同國貨多

土豪出現了

有咩賣線的介紹？
我都係果時JQ配果條單晶銅

佢哋好似夾緊tri-silver

係我姐

有錢真好

我都有玩國產呀目前最鍾意阿思翠、tfz、ostry

我用緊cm黑線

驚你一聽到國產就調頭走啫

zen8打手路過

cm黑線打手

我仲等緊機會入宮雪花

tri-silver>宮雪花

有錢至得㗎，2條4絞宮雪花仲平過條x6 trisilver

國產都唔少抵玩貨呀1000左右一定玩國貨

目前有幾個心水：
阿思翠Lyra Nature/ Classic
TFZ KingPro/King2/Queen
水月雨Kanas

btw大家點睇水月雨啲線

tfz s7啦

果個價錢我就會考慮Lyra Collection啦tfz高端唔敢搏

nature我都有諗過，始終平頭比較少

in cm黑線 we 7st

買左classic同nature

classic音染好重、人聲極貼耳甜美，但鼓聲殘殘地極端但幾有特色
nature音色就真係好natural，均衡舒服但性格較收斂，有少少似謝蘭圖

會推薦classic多d，我始終覺得耳機寧願偏科都唔好平淡無奇

classic衰咗冇得換線玩

係，冇得換線真係on9
都成千銀仲唔比人換線

唔想千幾蚊壞咗就扔

咁呢隻又幾襟既，我用得好粗都冇事
臭西仙女座刮一刮就花dklm，唔係聲靚都唔想留佢

邊度買？

聲靚就唔敢講，但係仙女調音特別就係真

銀線仙女高音特化直接升仙
客觀黎講仙女低音/男聲係有d殘廢，但主觀黎講我真係好愛呢隻臭雞雖然佢成日比人屌但都動搖唔到

btw點睇國產銀黃鸝，好似好勁咁

快d JQ邪教

仙女似係玩番以前ath嗰隻取向

btw黃雞系列隻隻都唔算差，由水到黑都係咁，中中正正，冇咩特別偏聲嘅取向

係信仰

要有logo先得

我campfire打手黎

8+1聲底都似銀雀，不過bass重啲

兩隻都係人聲企後而音場闊

fb search cm cable

另一個土豪上水

線王

你就係第3個壕

幾時輪到我 傻豬嚟

而家連叉電線都冇錢買

我都係喎咁啱嘅
唔見咗條手機叉電線 又壞咗條

買條巨人嚟改頭做叉電線

比個機會你試下

土豪嘅世界

俾個list嚟睇吓先

有米 呢個post淘仔耳機 d價離晒地嘅

不嬲都話佢哋癡線

笑甚麼你也是

你自己都唔好得去邊

我明明就係清泉嚟
冇錢嘅人，講句嘢都唔洗就住就住

呢度無清泉

tequila $50排

我係

大你1蚊 窮學生$51排

你都算吧啦

本是同根生

好

本時同post生
何必扮清泉

大家都係清泉咪得

我留d$$換dap算

why not both

4至5千唔算多嘢簡

買部m11萬能插算啦

我慢慢等下先啦咁
反正我唔急

我個fd特登買部m11嚟試線
有錢人嘅世界

m11=kinder出奇蛋
一次過滿足3個願望

fd買 / 有人去代買/ 香港2手 都係比多小小

有$人嘅朋友 有$人

用a100試線表示

3.5 膽

巨人

前L3用家揮手
除左touch screen冇得drag
Ui設計版面唔預你scroll
問題不大

唔貴dx220好多
兩部相比 各方面我都會揀n6ii

點解

touch screen冇得drag
同撳實體鍵有咩分別

尋日入左KZ AS16

又嚟kz

如何？

何解？

N6ii聲比較啱心水
Ibasso Ui唔鍾意
頂唔順volume響頂 po響底

利申 前後用過DX50同DX150

所以佢一路冇得直接拉去幾多分幾多秒畀人笑到面黃
好似得L6可以做到..？唔太確定
反正L3 GT L4都唔得

我部dp100都係5秒5秒咁去
touch screen機做到實體鍵機咁真係有啲失望

kz用過zs10, 聽聽下低頻無左,聽到呢一個brand都怕怕

韓磚

想買新嘢

勁勁勁勁大部

遲d可能又出埋個專屬amp

個ui同而家果幾部一樣
但感覺好似順d

咁佢個ui不嬲都係正正常常

冇睇開卡通

賽馬娘

冇左喇 冇promote
白行一趟

咁約巴打們試啦

btw之前有做過promote咩

demo都無左?

可能果排經佢地買平d?

冇呀

直接上去 又可以玩埋人地d耳機&dap

準備華匠論劍大會

可

全音域

有冇教徒幫訂

國聲美音頻隻8+1又點睇？
個方案好似JQ

買番嚟試咪知

利申等包膠

試下呢一隻 中頻滑過jq 8+1

有咩圈/圈鐵機岩聽ACG
唔好叫我攻頂

TFZ King2

好悶

買新玩具

真。最後，想換過機線

其實太子香港有無得試

type e新包裝
好似幼管都用得

包裝好靚

dma 底噪狂

lm滋雞巴玩埋地盒嚟毒我

太大抽了

講到本身好細秋咁

三層極限

係左右加上去

退燒了，就黎唔post

聽到厭

33層咪好鬆化

洗緊自己腦

新手想問
主要聽流行曲揀c10 v80 定seed

唔好買cca/trn
kinera既話唔好買seed
可以試下sif 禮拜日應該有得喺d鋪買

C10 質高平均, 但調音悶, 高音唔夠出, 低頻無咩力.
V80 調音刺激, 高低音都強勁, 但有齒音.
呢兩隻都 out out 地, 可以試下 (價錢) ZSN PRO < DT6 < ZS10 PRO

lm你入ba神線

一對日版，一對國版?

um邊隻

用開火酒抹

結果覺得幾好

好專業

btw兩對圈鐵聲底係咪差唔多

可以話差唔多 都可以話差好多

玄學

係因為夾線問題定原本調音

隻maverick好聲嗎，之前見有人推v2

當然係原本調音啦
各有優缺 夾歌夾線真係過癮
ps:不排除有人都係覺得無分別啦下

試過有d耳機係用跟機線係差唔多聲，但一轉線就聽得出調音好明顯分別

um一有外國勢力介入之後就高級咗，幾時到jq

大家要買定離手

到時就係審判邊個冇logo嘅時候

你話點就點好啦

但係有冇試過兩個版本係咪差好遠

個人覺得幾大分別
不過唔係唔好天 係取向有唔同

可能日本人同我哋聽嘅音樂風格唔同，所以調到風格都有出入

其實 喜好唔同

不過香港應該冇咩地方可以試日版um

都係rs有時有入下手 有時

買完先知套唔到落VE6

點解唔用AET07 我對強子ve6用緊
試左幾隻耳膠AET07算係比較好個隻

之前去日本淨係帶咗隻seed
問強子佢話55mm, final 耳膠話fit 到60mm 咪買咗
戴落去真係幾舒服
between AET07 香港邊到有，未試過

英京好似有

aet07好多地方都應該有

腐皮是我畀的

新手x2 依家我都用緊c10, 感覺果一個價位叫冇咩短板, 雜食向,不過真係唔多耐聽, 好快會想聽其他耳機 如果真係想試c10而你有dap就要另買升級線, 原裝線真係垃圾黎, 聽手機先考慮用翻原裝線啦 另外建議你入坑可以試下final e3000, 性價比好高嘅動圈耳機,係分析力差啲啲, 整體都唔錯 利申:窮撚只聽過平耳機, 可以唔洗理我

第一次買iem，筆直500，主要聽流行歌電音，想有得換線，諗過c10但樓上話麻麻，應該邊款好？

hi,久等了

4.4?

真心一問

呢隻係咪就係傳說中既旗艦

買咗就知

In華匠 we trust

買左先講

推咗先買

唔推點買呀

幾時約出黎試

等約

滋仔巴
可以1on1約定大圍約

咁當然大圍就好d啦，多d玩具玩
不過如果真係好心急想試嘅1on1都得嘅

想問下有冇巴打知道水月雨kpe可以用邊隻耳膠又唔太改變調音風格，本來幾鍾意原廠個對但四對冇一對fit到隻左耳

影個咀黎睇睇

圖中款spinfit 同埋jvc spiral dot都fit到不過spinfit搞到d聲變到唔知想點，換咗jvc 低音多到好muddy

aet07/final type e/azla 試下呢3隻耳膠 首推07

萬分感謝

想試淘仔耳機好耐
一千筆直内有咩性價比高嘅介紹
個人比較重bass同鍾意聽樂器聲

去瘦老到應該可以試到飽

咩聲底

同埋用緊apple
條lighting 轉3.5使唔使買返原廠 定淘都冇所謂？

淘條lightning頭嘅線啦

小心瀑布底燥

華匠有冇frequency graph睇下
啱啱先搵到ve13大魔王

你咪問jq老細拎囉，我邊有

打手先有
唔熟唔俾

紅線藍線係咩一直唔識睇呢d圖

好似係左右耳

識睇不如試聽仲實際

唔準你咁講
人地一睇就知咩聲啦！

你要定老細要？

咪註定我係木耳

利申冇咗絕對音感好耐

真. 金耳

玩樂器玩番咁上下日子就有，但一唔玩就

玩咁多年樂器連Relative pitch都唔敢自居嘅我點算

玩得多樂器唔係練相對音感咩

始終細細個就被迫訓練，但練極都唔夠d癡線佬玩

之前都係cover到玩樂器常用嗰range，out咗就真係唔掂

純粹係我想睇吓

發現佢之前測試嗰啲同呢個網站測試嘅結果好大分別
唔知點解會咁 同樣IEC standard個結果完全唔同 根本就係第二隻耳機

tri sliver 配8+1都好正，人聲企番前好易聽到口形變化

睇譜都唱到出嚟？
我以前aural依part都係鳩嚟

以前得不過冇玩鋼琴個fd咁勁

btw我個呀sir最初嗰陣時話叫我聽音階聽到好似背書咁就會認得d音，所以搞到我淨係認得某個range嘅音

呢度真係卧虎藏龍

我淨係分到a到g音，a4嗰d就真係唔掂

已經好勁

A - middle C - G?
認得一個唔係都認到其他咩, Octave咁去應該易認

噏名就ok，你叫我直接喺鋼琴到篤番粒制就真係未必得

你啲正評數

mmcx線有mic既，淘仔有無介紹？平為先

moxpad x6
未入坑前用呢個

可惜冬瓜巴打冇on連登問唔到
ve8明明冇大V位
唔知點解測到咁

你唔講我自己都無留意

有冇人聽過JBL T180A
聲同個mic會唔會好得過apple 原裝耳機

想搵隻差唔多價位，但個mic聲會靚過apple原裝耳機
係咪冇可能？

無試過，不過如果真係要mic嘅用番原裝算啦

淘寶耳機係香港邊到有得試下？
我見ctz有對廿幾單元唔知香港d 鋪頭會唔會有得試試

去睇下瘦佬有無

ctz嗰隻24單係咪即係香港間夜星淘仔貼牌賣嗰隻?

巧研究

推

請問係咩耳機

Thanks 巴打
去瘦佬度試下ok既就入返隻

好似話而家冇咗demo

直入唔洗試

其實淘國產耳機有冇咩特別優點同缺點？
普遍平d同性價高d?

平，多數未必有得試，即係靠盲追或者其他奇技淫巧

咁價錢平但係質素又唔差嘅話，性價比自然高

咁大獲
仲想試聽下先入

搵巴打s試啦，仲可以試埋華匠

有冇邊間/邊款推介？

筆直呢

如果想買~1000既耳機

idun deluxe同QDC海王星 TFZ等邊個好

Around1000

依個po都座底3-5個8+1用家
你想嘅話應該好易約到人聽

有無北區既巴打有8+1 試聽

聲菲爾D耳機都係聽下先好入
果時盲追銅雀果隻款果隻

認真...隻野D聲好平淡

自己就覺得佢1xx平果兩三隻差唔多聲

不過依間野又真係會同你做維修既.但係大法款果隻整左三個月

dt6個人認為唔錯

有驚喜

大西北有幾個

magaosi一向都唔差，不過又未去到非常值得推介嘅地步

btw呢隻係新嗰隻2圈2鐵?

BTW, rip
一路好走

求大西北巴打試聽

啱啱又一個

好心悒

係呀，但呢隻有調音玩，平過之前個幾款

依個香港依個政府真係想迫死所有年青人

呢個月真係好攰，政府可唔可以俾香港人休息吓

心比身體更攰

唉屌你老母

dt6 個聲好自然

kz 系列一到高低位都出事, 高音特別怪

上jq旗艦店試華匠

kz冇一隻正常

King pro換線推介

我自己會簡銅銀混

你唔急嘅話
過多排可以搵我試聽

瘦佬？ 想問用咩頭

啱啱ifc好似又一個

林鄭肯收手未

冇喺瘦佬買過線，答你唔到

想問下$500價位有咩性價比高嘅選擇？senhear 1+2同ex5瘦佬都話冇賣了
利申：新手咩都唔識

Thanks巴打
唔急呀 得閒既搵我🙏🏻🙏🏻🙏🏻

tfz king

1/7 一定要出嚟交流耳機
到時見

今日5點到果班？

係

咁都相認到

有位巴打岩岩走
我衝左入店
聽我fd講位巴打問佢係咪連登我個fd答唔係

試完有咩包膠

華匠3頻係順接得好順滑
但係我都係覺得大魔王聲底上岩我口味d

價錢差咁遠將就吓啦

華匠聽acg真係唔嗰回事

...
願三位安息

華匠同acg唔夾啫

計埋之前一地兩檢，今日第四位了

聽返粵語歌6+1係好聽既
如果8+1係用華匠隻圈我可能會買8+1

我覺得8+1其中一個特色就係佢真係好食線，最近出咗旺角好多唔同舖頭試線，每一條試落個變化都好明顯(可能係心理作用掛)

華匠就唔知會唔會都係咁

試咗喇？

8+1已經入咗手，華匠就未有機會試

入埋未得

華匠今日係佢鋪試夾條銀線發發現新世界

夾條tri silver幾好

冇錢，而家儲緊錢等入新線

換咩線？

平嘢嚟但係未上市

tri silver

朋友仔

抽離下先啦

睇完bob叔live 心情好返少少

有咩都可以tg搵我傾
唔會得一個獨行
互勉之

用lightings 頭表示買耳機好麻煩

買埋dap

好貴無錢同時追耳機同cap 何況新手

佢話前面果個係

8+1 換線真係有唔同表現
我冇試到華匠 唔入坑了

巴打好靚仔

其實8+1配JQ條銀線好似唔差

試多幾條你就知佢條銀線好一般

隔離有post 淘寶 time audio
點睇

唔太熟，小買淘仔線

配cm黑線

個人認為8+1高頻好刺激下
BTW 我買咗都冇用係8+1到

你帶哂full gear 去試？

今日8+1我係佢鋪試係要配銅線我先岩我聽
6+1就配左銀線發現新世界

咁又無 試咗兩條
我都係得幾條線啫

我覺得係唔太夾8+1，夾銅/混編可能驚喜大啲
不過佢條銀其實唔差，夾其他iem係清聲咗
好似話跟銀雀條銀線調聲，不過8+1個調聲都似

依邊係退燒好地方
線都冇條

想中毒未出聲囉
支持盲入同郵寄架

係 佢高頻有d刺 真係要夾條線順滑返

我睇緊淘仔有冇d銀線 / 銅鍍銀

單晶銅就太重低頻了 我覺得唔太夾

話說琴日去jq鋪頭
唔係富蘭克林巴打拎住耳機出黎
我完全搵唔到間鋪
咁岩個屋園大停電間鋪黑到完全搵唔到

我去到一開波門鎖左 又停電 call佢又窒窒地聽唔清楚

心諗 我特登上黎唔係咁玩我呀

停晒電又真係睇唔出 又冇招牌

隻E3000 得一邊有聲, 係咪條線收左皮.

想問under 1000 仲有咩推薦,
普通電話推唔推到, 試機出去搵瘦仔就OK?

或者燒單元
反正無得換線，聲個攞去整/換

諗住買過隻, around 1000 銅雀同king pro好似幾好.
唔少巴打都有提過,平時電腦電話用有無問題.

可以試下tipsy

全部係瘦仔到都有得試?

tipsy瘦仔應該冇得試
可去星際apex/信和右店試
或者可以考慮等多陣 有隻叫qoa pink lady 一圈兩鐵 價錢應該9百鬆d 應該過多排會有 除左紫色 仲會有款係黑色

helo

耳棉耳膠有咩推薦

想淘對535，邊間會接近原廠多ｄ？？

好耐冇上水

shure

hi，買完新玩具了？

包膠

翻846

正846 黑filter

差巧遠喎ching

好似dxa有

DS E12^3 8動鐵+4 靜電（一個變壓器拖4粒）
吳師父話手機40%音量 ok

秒殺14T?

有冇人識 ikko呢個牌子

從來都唔係質素問題，係價錢問題

要我俾成皮嘢去淘仔買耳機，我真係冇膽衝

唉

我無嘢想講

多謝師兄指教

連14歲嘅都拉咗，香港政府真心癡撚線

天佑佢地

而家買隻堅嘢都唔係好貴啫

新蒲崗有個studio好似攞咗dressage代理
不過一皮野都玩到其他歐美大廠
已經違背咗淘耳機既原意

呢個就係問題所在，就算你話秒大魔王都好，我原本已經冇錢買隻4皮幾嘅大魔王，你雖然話跌到落皮幾兩皮，但係又幾多人有錢買

利申窮jj

所以真係唔好怪哂品牌效應
人地收得貴就係賣個保證
大陸野唔係唔好，係真係要靠長時間維持質素同口碑去建立品牌。話之你made in USA定支那。 衰既有人屌，Fender已經俾連登寸到要背定代理地址

但太陸太多未知小廠喇，仲係響摸索階段，點叫人成皮就買係12 單/靜電耳機

咁我覺得呢個價位如果有得試下就可以買家決定嘅

如果盲狙嘅話冇乜信心咁

買大陸嘢最驚嘅就係售後服務衰，所以買咁貴真係好需要信心

信心之餘仲要信仰

仲記唔記得雨革嗰陣
有個妹妹連儂牆上畫畫
就被老砌係刑毀 夾生拆散兩父女搞到要入女童院

當時個妹妹一樣係14歲

食人政權我屌你老母

香港個兩個demo柒啫
明明做到上海錶芯面板
叫佢放又不放 好似話銷售店都話柒 全透明咪幾好

其實可以望下Facebook啲小型工作室咩工藝水平先
唔敢做半透明 唔識做私模耳機
倒樹脂倒到成身氣泡 一係打磨打到俾狗咬咁三尖八角

話哂之前星際某店耳機維修都係佢代工
MP老細都知 不過冇做好耐

俾過某個用VE13肥仔聽 話14T中性偏淡味

上次尖東展佢話想買sony LiSA版 話聽LiSA歌好好聽
又未到要飛日本 不過依加香港有得訂

低頻比較多

其實我覺得PP8 MT200先叫淡味

我話哂買咗2+1 搔水吹咗三個月先買14T
無信心好正常

4.4mm版SR15

好心痛

777 仲好意思講係香港人老母

全面屏？3000以下？

全就難d
3000人仔內

香港有靜電demo?

佢哋個一派人思想同我地完全唔同
同我老母講道理一撚樣耳邊風

MT200 廋佬有
EX 老細考慮中 唔到我話事
新蒲崗爭取緊全部Demo掉香港
賣咗兩隻6+1 一隻8t cm

ex冇開關個價錢都算ok

搞咁耐先賣到兩隻，真係辛苦你囉，日打夜打

其實正常 我得連登有推
反正冇錢唔洗咁上心
不嬲難玩

反而想問下kinera打手
連登巴打客多唔多

平三分一我諗就多人買嘅，不過吳c苦又會話依樣成本高個樣材料貴

一陣又話香港人貪小便宜

正常唔會知買既人有冇上連登架wo
我只知idun deluxe香港賣左接近250對
不過我諗關代理既售後服務 同埋kinera本身少少既知名度事多d

隻八單？

提到好出面啦
諗下idun同idun deluxe有咩共通點 不同之處

我聽番黎就話遲d佢地會有隻1圈3鐵 同7鐵

7鐵係咩取向同價位?

咁seed 幾時有deluxe

咁odin呢？

想問下有無ching用player淨係聽串流音樂 定係用手機+dac實際啲

我覺得實有, 雖然未必多
又冇話邊樣實際啲嘅, 各擅勝場

如果你講嘅dac唔係大大部成餅嘢
係啲lightning/usbc jer手指仔, 又或者xb10依類藍芽dac
好處自然係唔使帶多部大舊野, 操控直接用手機
但電會chur得快唔少

但另買部dac就算只經streaming software聽歌
都幫到手機慳電慳storage, 而且輸出表現都會好過手機推
有啲機仲可以響手機app remote轉歌添

睇你自己追求啲咩

咁如果想提升聽感，又得$1000左右預算 應該買對新耳機定買部平平哋嘅dap?例如fiio m6嗰啲

新耳機會明顯d

買部ar m200試下囉

你依家咩耳機先

Zs10

kz 好野嚟

kz zs10好正，又抵玩

kz zs10 幾百蚊有十鐵單元玩

bass再多啲iPhone X+3.5mm JJ

嗰條jer仔有無啲咩好啲嘅替代品

比較多人講都係magix，始終唔係十分多大廠出條j

有無師兄有magix可以分享下

如果預左對耳機淨係聽歌用, 唔會吉電腦/tab etc
可以考慮下Aaw條Capri

但佢個耳掛位柒柒地, 好唔好戴要睇耳機個shape

想用iphone 聽
有冇諗過買可換線耳機，然後淘條lighting 線

賣TFZ SG3

有無咩app 可以用部手機remote control 部Android DAP?

ak connect?

不過其他機應該用唔到

係28 mart 買左條線 咁耐都係pending 狀態??

等咗幾耐先

6日 不過我見佢有得順豐先比錢 就無過數先

佢又要落單，一來一回差唔多啦

心急咪踩上舖催吓

除非熱目嘅線佢地預先整定幾十條，其他都係要等
之前等咗兩星期
可以whatsapp 佢

等多陣先

八卦一問，買咗邊條

呢條我都有, 不過感覺啲聲幾沉下,依家聽緊條199金銀銅

邊條好d 用緊king pro

無king pro唔知道 你係咪試過夾呢條又覺得啱聽先

呢條銅底銀色線好抵用, $13x, 高音通透, 音場闊, 低頻濳得深, 質素好過晒瘦佬之前D兩舊水銀混銅線. 不過瘦佬話呢條線太好賣, 未得閒擺上網經已賣晒, 你可以試下問下佢訂. btw, 話說呢條線有鋪頭賣緊 $5xx

唔通真係傳聞嘅tipsy升級線, 如果係真係平太多

忽然多咗好多人

kz出新嘢掛

正啊

應該係話, 有邊間DAP廠有出app畀你remote..
Hiby我記得有, 其他冇為意

用Bluetooth 連埋部電話同DAP
然後再用電話去控制部DAP play pause
應該唔係好難做到嘅事
竟然無人出呢啲 app

睇下訊息入面，老闆可能有問題問你

出咗價錢
人仔2698

國磚都全面加入4.4戰線

唔係啦
好多都仲係3.5平衡
唔嗲唔吊

見識少，反而聽新機唔多有3.5 balance

但係接觸4.4嘅就愈嚟愈多

想係淘仔買返條線比ath ls70用(for iphone)
可以有咩介紹

基本上香港有得買啲國產都投左4.4陣營
多咗個接地差好遠

睇吓個東莞同鄉有冇呃我
話年尾會有一部新嘅旗艦

未
衰多心，又想試埋部dx220

唔好想，即買

罪大唔出機架啦，去馬啦

想問下$500內有咩淘寶可換線耳機買？

kz

大家會揀淘寶seed個隻好定係買aaw hibiki mk2好？

要試咗先買，知唔知出面有得試amp 9未？

估唔到40週年都唔出部新機

有了

無入黎一排 請問cm而家係咪仲推薦強子?

有華匠同8+1喎

講緊嗰個宣傳片？

年頭問啲相熟嘅鋪頭老闆話唔出新旗艦
要買就買索六萬

但我最近睇吓大陸嗰啲人講 會出一部金 同黑之間嘅嘢
仲話九月定十月

定係官方明確講咗唔會出？

推介邊隻多D

8+1先啦，一步到位就感受唔到華匠嘅好

利申得8+1

有冇巴打試過major同ibasso IT01s?

soomal好串 話似係IT01s調音升級版
$1698 vs $9800

與iBasso IT01S相比，MAJOR和它有很大的相似程度，可以想象IT01S如果調校的聲音更緊湊一點，收緊低頻和中低頻，稍微壓抑一點高頻，那就是MAJOR啊。如果真去做的話，我們覺得實現的可能性不小。MAJOR的萬元售價顯然不可能有什麼性價比，音質表現中規中矩，如果以GR09、IT01S這樣高性價比耳機做參考，那麼MAJOR的售價太貴了。如果以萬元級圈鐵做參考，目前來看單動圈單元的動態表現和多單元相比很難抗衡，極高頻表現動圈同樣容易顧此失彼，多單元仍有優勢。萬元級動圈，說是騙子絕不過分。

取向玩法都唔同喎

有咩問題

聽canton pop同punk rock, 會建議邊隻多d

agger
利申條線平過隻耳機

建議試下先

繼續儲錢買新線

已退燒
利申:條線平體隻耳機

你隻耳機貴啫

是咪搵師兄借？

召喚滋仔巴

小小心得

係唔係2隻人聲都好出？
想聽人聲多

兩隻人聲都唔算出，不過8+1人聲前d不過中頻有顆粒感，華匠人聲比8+1後不過順滑自然d，如果人聲黎講一定要係依兩隻當中選擇，我會選擇8+1加條靚銀線

有錢真好
仲儲緊錢買fiio m11

我自己覺得8+1好夠玩，屌打萬元

咁2隻比較適合聽pop 一d比較有音樂感既歌？

想買呢部好耐

8+1聽落好中性，唔算好重音染，聲場做得唔錯，人聲唔貼耳，中階機之選

華匠係唔係仲唔貼耳過8 + 1？
如果4-5k budget，想要隻貼耳
有無介紹

華匠冇試過

要隻好貼耳嘅話緊係買sd2

Dressage 8T/6+1 人聲比較貼耳
可以去新蒲崗試下

無d咁嘅事

幾時屌打到
性價比屌打？

親親大自然？

價錢

pp8 木

平心而論，我覺得8+1好聽過solaris

kz表示

咁我駁唔到了

pp8就同8+1聲底似，但係pp8俾我感覺再清d

認同

pp8有幾款喎

我冇試過木嗰隻

Thanks巴打
請問有無舖頭名？

耳聽為實
小心打手

木個幾款有隻幾好聽
本身換木腔就已經有分別了

JQ打手在此，雖然近排少打左

我淨係見過一款木pp8

其實幾隻有咩分別，我淨係知有隻冇啪啪制

弱水6

溺水打手在此

請問邊度有得試

一支穿雲箭，全部打手來相見

英京而家好似有

cm打手(好似係)

去試下未知

cm+um打手在此
利申 已退燒

我都好想做打手，有冇廠商聯絡我

打手唔代表同廠商有聯絡

冇計，人窮

下次聚會再燒過

呢度d人都係自己入貨自己試自己做打手
基本上

一陣番歸出po share新玩具

不過平嘢嚟

唔緊要，分享是美德

咩黎

正 又有新玩具玩

入咗手冇幾耐嘅新線，非常有特色嘅線。人聲貼得好埋但係唔焗聲，音場好闊，值得一入

幾似dunu條磐
未請教 咩嚟？

r記條新線

JQ LOGO respect

話咗要logo就會買有logo，真漢子

jq係因為有logo先係jq，唔係嘅話，佢同kz係冇分別

珍
利申穩定木

我原本都諗住穩定木，但係見d紋路唔算太特別，所以放棄咗

有冇加99蚊買埋隻my love

抵玩

而家邊到有貨? 定要淘

我係淘的

如果放兩粒3602仲係唔係大自然

咩黎？

係b4定b4x嚟?

之前好似有得加99蚊換隻耳機

b4x
b4x先有得放兩粒op amp

好想買，但係驚佢粒電會爆炸

依家都有
快d 問佢有冇得加返
雖然我之前都係攞嚟送俾條女

那有女啵

我都係買咗嚟送俾人

無咁易掛

" my love edition "
限量版情侶耳機

好難講，尤其是係部嘢睇落都有d雞雞地

只可以講單元好似一樣

見佢寫著咩咩king pro單元

king pro算係上一代入面最好嗰隻

咁我咪中左伏 無啦啦買多隻

有排你買

無可能

呢到應該9成9 ching一開頭同你諗法一樣

你試下，放02都一樣係大自然

聽你地講唔係唔加好過加咩？

呢個坑

唔好再講了.jpg

聽講你想換dap啵

破產了

只會買五百蚊內既耳機 百五蚊內既線

肯買新線未

好快就唔係咁諗

咩肯唔肯 都無嘢想買

150蚊線
遲d1500蚊都嫌平

我而家都多管齊下

4000內=平

sadbutrue

多謝大佬

家陣呢度d巴打真係好有錢

你成盒線

就嚟成盒都會消失曬

אין לי מה לומר

Below $2000=盲入ok

עשיר

rich as fk

請問悅耳隻4鐵1圈 diy846 仲抵唔抵玩？

E+50個鐘 感覺同鋪頭demo好大距離
低頻多到黐孖筋

佢門鐘好似係假狗
要打電話叫佢開門

rich

我覺得量好足，但唔係重

或者我煲得唔夠耐掛

呢條唔貴，平過條zen 8

Thanks巴打！

巴打
如果換兩粒3602 聽感係點？

我見過人用兩粒3602，不過自己無試因為我得一粒放左係a100到
跟機個兩粒個人覺得太矇，依家用緊02+2604，不過開聲暫時都係生硬d，要煲一排再睇下點。
同埋兩粒3602我驚部機會太熱，始終係甲類，我用係a100到都覺得熱，淘仔野d電小心d好
不過部野係抵玩嘅

我唔理
rich

成班有錢仔話人rich

你rich 我poor

留名等睇新玩具開箱

巴打
因為我都諗緊換邊粒
心目中係想玩 3602

之前有諗過 平平地
玩兩垃 burson v5i-d (因為V6 太長 放唔落)

有排都唔會見到

有咩評價

放工攞
等左我兩個禮拜

終於有多個

好嘢嚟 準備買靚線未？

遲d會多幾個
利申 唔係我

終於有佣分

勁了
我一毛都無收過

可能用返之前final條lab2線先

不了.jpg

無入黎一排 發現成堆牌子都無聽過 又要再落坑洗錢

買

太低信用額

你都up咗個

歡迎

申請加大

8+1評價好似唔錯 想屌返隻cm玩住先

jq啲cm等到2046

聽講靜電個隻更好

公模都兩個禮拜

要等幾耐
同埋而家係咪無人玩強子了？

即係邊隻

買8+1公模算啦

買咗隻現貨 3日到手

等到就入

香港有無鋪頭試

開多張

靜電 6+1 係咪正過 8+1 ？

其實有無地方有得試聽？

揾巴打試

之前瘦佬有 而家聽聞冇賣了
可以揾其他巴打試

巴打 你推介
靜電 6+1 定 8+1 ？

價唔係差好遠
我玩都係玩 公模

冇試過6+1

華匠

8+1?

係啊

依家識買一定買華匠

之前 聽過 水月雨 貴Line
Softear cerberus (都係靜電)
我覺得唔錯 幾好聽

同6+1 比 唔知差幾遠？
想試聽

thx bro!
諗緊8+1定華匠好 可能試試先

留錢 買線

配 tri silver 呢種線 無銅
個bass 會唔會好弱？

8+1原本個bass都幾實正

唔會，收番緊

我個隻未煲

如果依兩隻比一係both一係華匠

華匠係耐d
8+1公模基本上都有d存貨

少咗好多了

8+1話哂都賣左排

你可以咁諗

華匠應該做多排都咁 到時又出新

秒完大魔王下隻秒錫安劍

到時咪再買囉

真係好聽過VE13 咩？

一陣要買個盒裝

要問問兩隻都聽過既人

呢度大把啦

咁係咪好過

利申：冇試過6+1

無試過ve13

如果同 ve6 / ve8 比較呢？

取向唔同，我鍾意華匠多d

有冇平耳式耳機推薦?

+

包膠pls
公模？

巴打
想請教你多少少
人聲 同 bass 走向
有咩分別？

JQ出Cm肯定有排

聽完會包一包

我好耐之前試過Ve8，記憶中嘅Ve8比華匠三頻較平均音樂感強，華匠人聲會後半步，bass量多少少

btw有錯請更正

無logo

華匠唔係有個英文字㗎咩

有神快拜

遲D先

一換返之前Final條線
D bass冇左一半

tri silver 唔洗諗

用住原本個條先

我買8+1嗰陣果斷唔跟線

想問下點睇Magaosi DQ4 ？

之前好似有巴打試過

個時我係第二間買8+2
條線係有問題既…
不過今次個條我暫時ok 冇聽到有問題既地方
final條lab ii線又唔啱佢

好似幾抵玩

lab ii係唔錯，但係好似好難夾

華匠夾原裝ok

唔買佢條原裝都已經夠線玩

有原裝試
定...

之前隻8+2 夾D 因為lab ii條線偏人聲向多過bass
擺係華匠會哂左

巴打所言甚是

[img]圖[/img]

淘仔po第一富豪求巴

啱 你仲唔買？

買左！

再買！

call me?

幫人問: 求推介，筆直兩千樓吓聽人聲，有咩2pin耳機推介?

去水月雨搵下

香港有冇得試，條仆街唔盲追

應該翼hin有

冇 見到討論JQ應否cm諗起u

之後買曬佢

呢個就唔關我事

你買曬佢再攞去毒佢

有錢買華匠先啦

咁 買未？

冇錢，番嚟一個月都洗咗接近一皮嘢

好出奇咪

反正都洗咗咁多 唔差在

我無嘢講

好攰

買番去試咪知

朋友

最後個fd話想入對tipsy夜精

如果budget 1000左右 又行android Dap係咪得fiio m6呢個選擇？

1000蚊不如買個耳擴玩吓可能仲好

我自己用iPhone 如果玩耳擴咪要額外買多條轉插 原廠d果條線 我覺得麻麻

iphone唔係可以直接用lightning出耳擴咁駁咩?

你句：連登有個打手
不爭氣了

佢指dacamp, 有埋解碼嗰啲

Fiio q1 ii?

一樣聲？ 我話似咋喎
咁樣講都得？？

我講得唔好 sorry
事實上你真係有講過同odin一樣
係我記d唔記d sorry

q1mkii 係個好選擇嚟

可能講orion呢

「一樣唔似八單分應有分折力」=聲音一樣
⋯⋯
咁話講解會否段章取義呢？

問返佢哋兩個老闆啦
佢哋自己有聯絡

除非steve想搞crossover
問個網友冇乜用

個汽車評論員話「兩部跑車同樣使用v6引擎」
所以可以理解成兩部跑車性能（聲音）一樣？？

講真大家都唔係收錢而講嘢，何必咁勞氣呢

唔想quote黎quote去了
或者我講得唔好 我意思係我淨係記得"同odin一樣"呢句 但其實後面仲有句 係講分析力果方面既

至於問聽感 據我所知 佢地唔止幫k牌做野 仲有同其他品牌傾野之類 所以係用黎做市場研究

如果言詞上令遊戲巴有任不悅既 喺道講聲唔好意思 下次我會搵清楚你d reply 再原文一字不漏咁copy and paste 以免斷章取義

開始悶 有無新嘢玩

放哂啲線嗱？

呢排無乜心情追post
大家入哂華匠未

一條都無放到